[半年經]有咩提神飲品推薦？？

好似話有啲係for溫書，有啲專for考試爆，係咪？

btw，唔要葡萄適

thanks

紅牛，怪獸

仲有隻超人

Coffee
可樂

5hours energy

茶

咖啡可樂

🚬

紅牛飲完訓唔著

4個鐘後

正常24個鐘都有影響

我經常 通宵ot

1100～1200飲，夜晚如果早左放例如第日0100,都訓唔著

所以我通常買一支支，唔買罐裝，飲唔晒可以放落雪櫃下次飲

但其實有氣先爽

我飲左幾個國家版紅牛，大陸，香港，越南，泰國，都係香港有氣過癮啲

大陸都夠膽飲

普通飲野姐

Pre-workout

我之前睇報紙，唔記得台灣定大陸既紅牛係打左野

是但la

旅行先飲姐

飲還飲，飲歐洲果隻要小心d，有興奮劑

正常黎講咖啡因有效時數係十二個鐘，之後就會跟尿液排出。所以如果想訓就中午之後就唔好飲

呢d一飲過左個效力個人就攰到仆街

最近我見OK出咗新嘢，成$30一支，不過勁細，體積應該係益力多1/4。有無巴打試過？

沒錯，清醒同睡眠係對立歷程（opponent process)。簡單d講就係清醒得愈耐，下一次睡眠既時間都會愈長，反之亦然。所以喝完是要還的。

有興趣既話可以search下process S 同process C

咁啱睇緊果本書講到

怪獸